True Wireless真無線耳機討論(52)

True Wireless真無線耳機討論(51)

三星透過送buds嚟吸引人買佢啲電話, 所以佢唔會咁傻出IOS版啦

頭POST又咩都冇 想點

對上幾個po都係無個喎

睇清楚 49 #3 已經有
BTW 我整緊

排名不分先後 暫時最多人傾如下：
B&O Play BeoPlay E8 3.0
Apple AirPods Pro / Max
Jabra Elite 85t
Sennheiser MOMENTUM True Wireless 2
Master & Dynamic MW07 PLUS
Noble Audio FALCON Pro (暫無香港行貨)
Nuarl N6/N6 Pro
Sony WF-1000XM3
Samsung Galaxy Buds Live
Samsung Galaxy buds pro
Audio Technica ckr70tw (暫無香港行貨)
BOSE QuietComfort Earbuds
Cambridge Melomania Touch

感謝會員文化節拍提供
-yamaha隻e5a/e7a搞到要停售兼回收+退錢

其他品牌詳細可以自己再追Post

TheClub有email隨時拎得
衛記會員可以搵巴打借

以下支brand好買，歡迎各位巴打再提供
Anker/Soundcore
Taotronics
1more
KZ CCA
Pamu
SoundPeats
Edifier
Mifo
FiiO
Earfun
HiFi Man
Cowin
Mpow

補埋Devialet Gemini 真無線耳機, 因為呢對之前都多人講

多人講中伏？

咁當年mtw1代都係伏伏地嘅
btw, 我覺得Devialet嗰對未必可以靠軟件fix到斷線同走電問題

網上流傳嘅xm4外型, 今年應該會出?

上個post有人話bud pro用到cp360，本身以為橢圓形用唔到試完就算
現家用緊mtw 2 因為傾電話想轉 其實邊隻音質好啲

聽講mtw2整體音質好過buds pro少少, 但buds pro喺人聲方面比較好, 尤其女聲.

#1 sample 麻煩pin

devialet gemini firmware 有問題, 品牌回收

唔可以經藍牙更新firmware?

唔清楚, 不過我諗recall 得應該唔只 firmware 問題

開始聞到mtw陣味...

包容使用中

想問下呢家買mtw2會唔會太遲,定等埋XM4
只會拎黎聽歌

如果唔急用嘅話可以等多幾個月先, mtw2而家大約2K左右

等緊佢 or Airpod pro 2

我記得之前已經有巴打講過，好似 sales 同佢講？
話停賣，要 5 月先再出貨？
但我唔記得邊個講

新手想黎問意見
本身用緊mtw1 但又係有漏電問題驚佢隨時打柴
睇緊b&o e83.0同mw07 plus
想問下各路巴打可唔可以俾少少意見我
因為想試下唔同牌子先唔買mtw2 唔該哂各位巴打

mtw好似都係電盒走電ja wor
算小問題

變咗期貨

Lm

廢到
搞咗幾個月都搞唔掂
睇黎都要等二代

之前用noble falcon跌咗一邊，想問下如果想買對新既做gym用，主要想聲好同唔易跌，anc無都冇所謂既大家會推邊款？ 本身睇中咗bose qc但見有巴打話samsung bud pro其實唔比佢差

rha truecontrol anc 點睇

咁佢應該唔知唔送都大把人買佢電話

500蚊筆直最好係邊隻

之前問85T 收音個位巴打, 我試左無野, 2邊錄音個WAVE 一樣

其實聲好真係好主觀
不過如果你用開Falcon Pro, bud pro個調音應該唔啱你
bose會過濛

比較貼近會係mtw2, 都係v shape調音，不過mild啲，三頻過渡會較圓潤

唔急可等Falcon Pro

好多BUG~頂唔順
試吓問客服話攪唔掂不如退款
咩都冇講就話可以退啱啱收到UPS退貨指示

iPhone Bluetooth 得AAC
靚聲d既Wireless bud/headphone 係咪都唔駛諗

aptx vs aac其實冇差超級多

但AAC 得360真係太差...

數字遊戲,實際上隻藍牙推力大極有限,code影響根本冇咁大,尤其係街聽加埋ANC又有D影響,我用mtw2都係照連iphone,話完全冇影響就呃你,但係街聽一陣果少少就由佢啦..

buds+

我覺得iPhone聽歌啲聲好薄...而且三頻延伸唔夠...買得高階耳機都係為咗聽歌音質可以好啲啫

咁其實我覺得某程度上你藍牙唔夠聽啦,我就俾個方便打敗,D JER仔同有線都賣左LU

fender tour同melomania touch大家點睇

認真問一問
想要隻anc耳機 但我日常會做運動 gym 跑步
bose qc同85T
應唔應該入手好

我而家用緊falcon

誠哥打嚟問有冇興趣cancel張單退返錢, 我未覆

想問sol republic有無人睇過

mobile01有報告，唔多得

幾時先有noble pro 之前對noble跌左一邊，一直未買番

same吖巴打，搞到有d想買2手頂住先

falcon 通話本身都麻麻 之前搭車聽電話好多時都拎主要connect果邊落黎當mic咁用 但聲真係好好
我諗住平買對buds live 應付住通話需要先

buds live通話真係幾好
不過聲唔得
同falcon比
buds live明顯音場唔夠之餘啲聲好散 好蒙咁

我之前都係壞咗falcon，後來上網睇過比較，最後入咗nuarl n6 mini，兩隻風格幾似

想問下sennheiser mtw 同第2代有咩大分別睇唔明blog個d

配戴感
ANC
電量

配戴感係指咩 大粒同細粒？

1代有少少頂耳
2代舒服咗

Kef個隻出完冇人理
想睇下開箱都冇

加個軟膠會唔會改善到

人人耳型都唔同
出去試戴幫到你

明白 但而家買1代會唔會好笨實

原本以為ath-ckr70tw 香港有得買

會啦

1代有走電問題

反而想睇多DMelomania Touch評價
d youtuber一味話個app 正,聲好正英國聲

差成千之前跌左個airpod2 買pro又想等2代

嫌2代貴就買cx400bt
聲差唔多 因為用既單元一樣
係冇anc冇環境聲冇防水冇proximity sensor
唔介意就買得過

我都係mtw2 由Samsung轉iphone
好老實係屋企聽係好大分別 我一聽就覺得差好遠 冇咗好多detail 我本身聽覺已經唔算太敏感既人黎
不過你話出到街係咪好大分別 又可以接受既 呀唔係 應該係唯有接受囉
ps強迫症表示有啲難受

2K既product衰8到咁

想要輕身ANC除左Libratone track air有冇其他推介

iPhone 係咪死局黎

定係真係買翻mtw2好...

po翻篇中文news先

根據日本 Yamaha 的說法，由於 TW-EA5 與 TW-EA7 的充電盒設計不良，導致把耳機放入充電盒無法進行充電，不過由於不會因此產生如充電起火等安全性問題，故如果手邊產品充電狀況正常不一定需要進行招回，而其他 Yamaha 真無線產品並無相似的異常情況。

選擇退款意味著 Yamaha 直接放棄為充電盒機構進行除錯設計，可以預期的是這兩款耳機的充電盒結構與其它 Yamaha 真無線耳機位有共用的情況，與其重新設計或調整模具結構，直接停產效率更好；不過以當前真無線耳機產品的汰舊換新速度，若後續產品設計沒有問題，確實 Yamaha 選擇直接放棄這兩款產品投入新品開發與銷售更為實際。

有無試過bose qc earbuds同buds pro?

我覺得如果堅持用iPhone嘅話就接受現實用返airpod pro算啦

無

我覺得呢2隻你都好可以考慮, 然後你講嗰2隻都唔錯.

已買bose qc

QC35？頭戴式諗緊佢定Sony XM3/4好。

mtw2同buds pro都屬於雜食同無乜點伏

Mtw2好肯定唔係雜食
同埋sennheiser賣緊消費電子部，唔知會唔會影響未來嘅軟件update

buds pro 唯一個伏位係ios冇app用

你覺得mtw2食唔到咩類型嘅歌?

Pop music人聲唔得啦，人聲段凹左成4db
就算係之前啲po用緊嘅用家都普遍認同mtw2比較專食orch，更新完人聲好左啲但都唔會係強項黎

明白, 咁巴打有無雜食嘅推介?

聽感上應該係mw07+同buds pro雜食啲
E8比較尖，sony bass太重手 bose都係唔多掂
個人覺得最好係devialet gemini 可惜

mw07+仲v shape過mtw2喎
人聲更加凹 低頻轟頭 高頻刺激 都幾尖下
初聽係幾吸引既 但聽多幾首歌就頂唔順

buds pro未試過
buds plus就唔錯既
聲唔算太重口味向

proximity sensor 係咩黎唔好意思
Cx400 美森幾抵屌下

想問nuarl n6mini nt110 同nt01a 邊隻冇咁易甩同戴得舒服？想攞嚟跑步
同埋邊到有試聽？thx

未聽過mw07+，但睇soundguys測試數據話同mw07go差唔多，我睇落條curve點都無mtw2咁 係高頻會尖啲但都唔夠e8咁尖

佢係近接感測器,用於smart pause功能,你當係除耳機會自己停音樂

明白

木耳bose點樣唔掂

玩左兩星期Te bd21j pnk滿意到完全冇野講
個盒成個質感比第一代正好多
多左環境咪
可以放係盒入面禁兩下就可以轉pair另一個device
玩EQ魔改又正
最正都係個盒更大 可以放到正常size既耳膠

佢中頻人聲段凹少少(本身唔算致命)但問題在銜接段，bass boost得黎收尾唔smooth，放大左bass- vocal呢個過渡段嘅差距；
另一方面1k hz打後樂器段主音又離奇凸起，左右夾擊人聲得黎樂器音染比較多，尤其係敲擊樂
比起以前嘅bose黎講算有進步，但唔會係好個批。

想問你係聽得出，自己分析到咁多定係聽到個大概分別，加上網睇分析先up到咁多

我係睇數據同睇article，有記載人聲同各種樂器係咩frequency，咁你過渡嘅gradient唔smooth咪會咁，auditory masking 低頻蓋高頻係正常

屌你老母Libratone QC差撚到呢
啱啱買咗air +2 ，粒電可以由70% drop to zero
跟住換過隻新既俾我，一開降噪Mode就有雜音

個環境音做得好唔好?

環境咪收音？開左會將原本播緊既音量降到30%
再去收音
感覺會有d奇怪聲會突然凸顯左出黎
Eg 腳步聲

OO...可惜呀,我有時要開住環境聲聽野

咁慘中咗獎
Btw 有無更新firmware?

E8 較咗eq 係好好聲，唔尖

教eq另計啦 有啲人會好抗拒eq雖然我係eq派

兩隻都有
啱啱再換咗隻新既終於冇咩事

今日有冇人搭巴士漏低左airpods
我比左司機拎上台
本人要detail就quote我

kef mu3 有無評價

筆直1000 想買對true wireless 比老母

講到電話 戴得舒服就得

見佢係街市雜牌檔買左對100蚊唔知咩無線耳機就好怕佢用用下爆炸

有冇巴打比d建議孝子

去dcfever收buds+贈品

底噪..........
香港出左行貨？

用過B&O e8 1同2
兩隻都係用兩年左右粒電就收皮

正常損耗

三叔s20+用家
用左buds+一排唔小心入水 左邊冇左聲
宜家個buds pro值唔值得入手？同buds+比最大分別係咩

buds pro值得入，而且宜家仲防水達IPX7

差唔多，鋰電池一年少一半

續航同音質有啲唔同，功能性好左，同埋ipx7

邊到有得試bud pro?
仲考慮緊xm3 同cx400bt

有咩建議

兩隻揀我我會建議cx400
Xm3應該就出xm4 所以唔建議買住

買咗BOSE QC BUDS 一個月倒，想問吓各位用緊呢個型號嘅師兄，佢嘅通話質素係咪可以用”shit”嚟形容？定其實我嗰對係有問題？

喺地鐵站或者有多少少噪音嘅地方，通話時對方基本上係聽唔到我講嘢...喺WhatsApp用錄音去打字又係完全唔知我講緊乜亂咁打啲字出嚟

之前用開佢嘅sound sports free 通話完全冇問題，
WhatsApp錄音打字都起碼中八成。。。。。。

如果仲係保養期內有無得搞 算唔算係損壞

無anc 影響大唔大

你問我我就prefer有>冇
終於搭車搭船啲引擎聲都大
Block走啲噪音聽都聽得舒適啲
不過ANC個個人感覺都唔同
建議都係親身試

通話唔算shit啦，地鐵行車嘈個下對方真係聽唔到，不過試問有邊隻係呢下係聽得清
wtsapp下qc earbuds呢隻野有d白痴，唔用耳機mic,只用手機mic

Marshall新出隻Mode II 有咩評價?

我隻e8 1 今日都好似收咗皮
右邊個粒盞燈仲着到但係冇晒聲

Ckr70tw係咩取向

平淡

清可唔可以講下聽感

我都係人地借比我聽
同E8 3好似 平均 耐聽類咁

我就係用緊3.0,想換對有anc,邊對音質好啲？

Whatsapp 應該都係用耳機咪喎我覺得，平時我唔用耳機對住部手機個咪錄，命中率高達95%以上，用QC 得返50%以下，一係就我講完一輪當我乜都冇講過，乜字都冇出過，一係就出d完全唔係我講嘅嘢出嚟

E8 3.0用BT 5.0, 點都好好多

平均，噤聽，低頻相對較弱

用手機咪，你試下帶住隻earbids 對住手機咪整段wtsapp語音就知
我用Samsung系列手機係咁，唔排除唔同brand唔同玩法

打畀自己，飛去留言信箱未試到囉

qc earbuds wtsapp 同打電話係兩樣野，唔同表現

有冇輕身既ANC耳機推介

想問下平平地買對比阿媽試下用真無線
係咪買對Samsung buds+ 就ok?
上Price 見到行賣$7xx 係咪合理價?

有冇人有試過Defunc ture plus/mute

請問千幾蚊有咩推介
buds pro
te d01d mk2
邊個好d

Good!!!

仲有85T

選擇困難症會好辛苦

千幾咁平

好唔好用？我而家自己用緊noble falcon 唸緊up上去大路個3隻
mtws2
E8 3rd generation
bose qc
唸左好耐都唸唔掂

要去醫生度睇睇聲帶有冇事

推一下先

用開Falcon唔駛諗 E8 聲底完全唔同
MTW2 同 bose qc，感覺會近falcon多啲, 但聲音上我講唔上係upgrade，都係睇你自己喜好
MTW2 聲海signature調音，V shape, 溫暖圓潤聲音，bass對比falcon less punchy，但subbase 延伸強，有感覺籠罩你，中頻同falcon一樣偏凹陷，人聲無咁突出，高頻不過不失唔係強項，但比冇教EQ嘅falcon無咁刺耳
Bose QC，中性調音with bass boost，低頻量大鬆散，bass head 一定鍾意，但我嫌佢太勁同蒙，甚至有啲蓋過low mid 同 mid，但依啲係個人喜好。調音上佢uppermid有個peak，所以人聲無falcon MTW2凹陷，但高頻都係無乜延伸，聽唔到女人歌。ANC係大贏家。

用開xm3 想upgrade一隻運動用 邊隻好

thx 巴打 我再出去試聽下先 而家起碼有個方向先 多謝你

聽開band 樂器聲音場緊要
用緊TE BD21f
不過通話錄音幾差下同埋成日叉唔到電要重插好多次先差到，想買多對

會戴嚟跑步
有冇類似既推介下 如果有埋防水就好
轉左iphone懶得駁線，對westone W40擺埋左一邊
一直想搵返對類似既聲底

我係bass head 但Bose QC 嘅 bass 同佢出開嘅product 比真係少得可憐

用iPhone 應該買AirPods Pro 定小鳥耳機好

所以我話散，bass多少真係每個人個定義都唔同哈哈
即係佢種bass唔係dump心口好實個啫，但你會feel到有浸嘢係底囉
佢subbass嗰度都多嘢架，所以係多bass
咁但冇揼心feel, 有啲人又可能覺得冇bass
所以去聽啦，聽感好難用文字解釋

Mw07+ 壞左 大細聲 保養期內換左對全新Leica 版

Libratone 唔係大陸野黎咩

有無人用Anker Soundcore Liberty Air 2 Pro，新購入 Anker Soundcore Liberty Air 2 Pro，但是左邊耳機配戴時候耳機發出高頻的尖聲，嘗試幾次塞入耳道時候都出現同樣聲音，相反右邊耳機用同樣方法沒有重新此情況。還有室內商場行走時候左邊耳機降噪忽然短暫失靈，像有風躁聲音，重新配戴後也有此問題。

連登仔：用支那野抵

請教如果用an只考慮通話質素/續航力，筆直冇限，有邊啲可以考慮？

想問下用緊ATH-CKR70TW嘅巴打
你哋有冇覺得tap兩下轉ANC個功能好難捉摸？我成日TAP完都轉唔到

buds+
通話好+10個鐘續航

呢隻啲音質係咪真係咁無敵？？

唔係，低音相對唔掂

有冇人同我一樣好抗拒用anc耳機
有耳壓真係好辛苦

得Devialet gemini 好啲 可惜都退左了

65t 用45mins就冇電有冇得番廠

新手留名。無線耳機係咪唔應該買水貨?

有時無反應
感覺tap 慢啲會好啲

仲有無人用緊technics 嗰對？

想買隻降噪耳機,諗緊JBL live free nc+ tws 定sennheiser momentum 2 好

如果99%聽jpop/kpop女聲
揀e8 3.0係咪實無錯

JBL果隻個ANC你當冇啦,MTW2就有效果但唔勁
聲就JBL都唔差,bass多d刺激d咁
環境音就mtw2好d jbl果個有d回音
通話就冇認真試,雙對都冇俾人話過聽唔到
jbl我之前戴得唔舒服放左,依家就用緊mtw2

唔係買日系果D好D咩?

你好似啱

咁仲有冇邊隻比較多人推係比較好用
我都係最近上網見人讚jbl果隻先想買返隻
但見你咁講又好似一般炸wo

jbl正價買就唔好啦,有平的話都可以,同埋好似又出左對JBL Club Pro Plus,睇埋果對,始終mtw2貴好多,如果有平D又夠用的話唔洗咁肉赤

例如有咩推薦...

Melomania 1 出新款

你個意思係未收貨已退嗎？

如果$500budget想買個非入耳俾長輩睇youtube同講電話，有無可能做到？

我覺得唔好，尤其舊電始終係消耗品, 舊電打柴/有問題就成對報癈
買就最好買有兩年保個d

著重清晰人聲嘅話
係咪mtw2好過bose qc?
我麻麻地bass

著重清晰人聲嘅話，兩隻都唔啱

b&o

AVIOT? NUARL?NOBLE?

Mtw 2啲人聲係咪真係好後同好乾？

AVIOT 好聲但we差，nural 隻10pro 接收有問題，noble 要買就買pro

AVIOT Qc 差

nuarl n10 pro好可惜..

有冇人對jabra elite 75t右邊耳會細聲左好多，呢幾日都係咁

電話用緊三叔s20，考慮緊BUDS PRO/MTW2 請問邊隻好D

自己去試下啦
香港又唔係好難試聽到

我用cx400bt既 同牌子既low-end型號
單元據講一樣 調音接近一樣咁濟
一開聲已經覺得人聲勁凹 高音仲有d尖刺
利申: 聽開有線耳機

補充多句
佢人聲凹 應該係想襯托樂器/和聲等等
聽首演唱會既歌就試到呢樣野
要人聲貼耳既 一定唔會揀sennheiser

負皮果個出黎講下你有咩唔同意
有人分析過fr curve
客觀條件睇隻耳機係v shape調音
主觀聽感聽落都係咁

煲完後人聲前左dd既 但都係凹
如果有人講mtw2/cx400bt人聲前
我建議佢即刻去驗耳

想問下B&o隻 e8 2.0同3分別大唔大
其實我就睇中佢隻藍色

有白卡洗腐皮姐 唔洗理會

以前試過喺某post話moov介面垃圾
比幾條友負皮

之後我cap左張圖
自己dl左2200首歌 用左moov 4年幾
再詳細講moov有幾唔掂
即刻冇負皮
有時唔明d戇鳩做乜撚野
比負皮又唔夠膽出黎駁我

2.0好似冇聽過，不過有新買新啦連接都好d
e8 sports咪藍色，聽講聲同3.0差唔多

買左 pamu quiet mini
發現聽歌時 收到訊息 notification 唔識響 (只會斷一斷歌)
係咪 只可以換牌子解決?

想問一問 2000蚊樓下 最好既係唔係得Sennheiser Momentum True Wireless 2 ? 而且邊到有得試DEMO

所以我一直都好抗拒網上討論區有正負評功能，完全就係破壞討論氣氛

啱啱退左隻Gemini，想知有冇人用緊falcon pro，音質如何

W40+無線耳掛

不了 好柒

無線有排都未追到w40個音質wor
純估band仔會唔會fender好d

其實唔使諗
用開有線嘅轉藍牙點都係垃圾級別
淨係講清晰度已經無得比

都明，依家用緊果張藍牙都唔差，係啲通話聲同叉電on9咁解

已退devialet gemini
UPS寄番去
啱啱收到Paypal退款email
真心唔太好用, 成日單邊無晒電, 自動connect

好奇怪, 都出左一排, FORUM / YOUTUBE 都冇人開箱
我試過D 聲係OK

可能specs 太差

我見連 aptx 都無, 又無話用咩 soc

我都想知，屋企用開KEF T305，電腦又用KEF EGG，好想儲齊全套
見 KEF Mu3 唔貴又有ANC，都幾吸引，但係唔知點解一個review都無

利申：用iPhone, 有AAC就夠

冇人搞marketing 送比d youtuber 試

過咗14日都仲退到

退到，你contact個customer service就得，我諗太多人投訴掛

退咗嘅話有無邊隻值得入手
而家生活上都真係幾需要一隻tws耳機

我想入falcon pro，不過唔知如果聽開jazz好唔好

求救

有保咪番，我都試過會換新俾你

Cambridge audio果隻點睇
見到之前都有巴打提過下

Devialet Gemini如果唔係炒firmware純講聲應該都得好小tws可以有得比，我當時唔想買qc earbuds先揀咗佢；但炒software真係死罪，真係唔知而家仲有邊隻好揀

Oh 巴打張單有keep到？

Devialet Gemini本身右耳成日connection出事都算，之後仲要每除一次斷一次

Cambridge audio連線方面幾好，極少斷線，但係低音方面無我想像中咁好

所以而家真係煩緊，想搵返隻差唔多音質同anc差唔多質素嘅tws市面上真係無咁制

啱啱入手咗falcon pro，到左睇下點

好，等睇巴打包膠

好多鬼佬評測好堅，v 型調音，解析度同有線一樣，刺激型聽感，話佢同mtw2都係最強

日馬入手?

Audio46

雖然我已經用緊mtw2但都好想試下..等你報告

請問主要講電話，有無邊隻推介？

用緊S10+
Thanks

buds+/live
live會舒服啲

thanks

真呀，多正皮嘅留言會引導左人思考但其實未必係啱

Mtw2 呢隻嘢cls,換咗360 之後三頻正常返晒

真換咗正好多

小弟買咗隻klipsch t2 一開始冇問題 但係依家淨係connect到其中一邊(1係左1係右)有冇ching知要點整翻同步？reset咗都係咁

一開始會覺得難
用耐咗依家每次都sense到
細細力tap 就OK

口味啫，唔代表唔掂嘅
如果你係鐘意聽bass咁咪唔啱你

有冇巴打買咗/會買 galaxy buds pro?

買咗, 做咩

想睇下好唔好用，見review話個anc唔算最好

最好係講緊bose播，梗係唔得
如果你用原裝耳膠塞得實咪中上
其他部分冇投訴，連線好穩定

thanks 今日去買

試下先，佢形狀比較特別，我覺得部分人戴會甩

用返同一個size隔音差咗 可能質地軟啲

其實buds pro幾好聲，不過1600 好多選擇唔會買佢

森海啲膠不嬲都on 99 ,ie8 開始都唔好用

從來冇賣過1600 wor，宜家睇price好似12定13？

正價1600

但唔會正價買架嘛，samsung嘢不嬲出第一個禮拜就開始跌跌跌跌跌

我見旋轉好多人放$1200

贈品

1200 就買得過，啲聲好健康，唔會有遍科

但係係咪話保養要跟電話張單？咁寧願1300（ show緊1300左右) 出面買啦

之前係旋轉收左隻buds+比老母
問過唔少賣家 好似連單都有分兩種
一種係跟電話張單 一種係獨立單
獨立單D賣家會比到你
唔知 buds pro 一唔一樣

咁9煩嘅？

我買buds pro贈品果陣真係有獨立單，唔知點解

都唔算太煩 問清楚就ok 起碼比係舖買行平兩舊 算係咁啦
係要就交收煩少少 急用就冇咁方便

請問mtw 有無得降返去4.11

岩岩pre order 左隻Earfun Free Pro Oluv edition
(用er2xr 個standard 去調音嘅$69.99 ANC TWS)
有巴打有興趣嘅到左之後可以做個聽後感

有，睇下會唔會乾清尖

"EarFun is a young Chinese brand, established in 2018"
"EarFun and Edifier have also collaborated closely"

又係大陸野

其實唔好買耳機住，等埋ear sonic aero 同睇下noble falcon pro有無行貨先，呢兩隻堅嘢

其實低價又唔係大廠個d九成都係

講電話買返單邊hand free
音質好太多 例如 jabra talk

MTW2用spinfit隔音出奇地差咗

唔介意贈品D人放緊1k,我覺得聽感同功能絕對值哩個價

諗住同歐洲youtuber collab應該係外國牌子, 原來支那野
pre order special edition 無得refund

原裝用m 買返m用見到都差唔多size
唔知買L又會唔會太大 質地無咁易甩
但真係明顯隔得差左

ath-ckr70tw
Jabra 75t
McGee ear play
邊款好啲
主要聽廣東歌 唔會點傾電話
會單邊聽
有諗過bose 但太大粒
Budget ~1500
定有更好既選擇

邊度有人放1K?

見過唔少啦，我果陣出咗一個禮拜就買1100

我見旋轉多數放1200

1200又要約交收我會去街鋪貴少少就算

肥花間唔中有

CKR70TW 香港出左?

諗住日本amazon買咋

75t得右耳可以單機ja wo

falcon 2 同 falcon pro香港都唔知幾時有

係，人地出咗咁耐都唔入

咪係，出咗半年都有

pro邊有半年咁耐
同埋直接上官網international ship都得啦

用左shure535好多年,想換真無線耳機
音質想搵好過535既真無線有咩選擇 大概幾錢?
想低音想出小小

無
完。

始終有線好?

但其實535 都唔係咩好嘢

你不如講下你聽咩類型嘅歌多

原裝舊膠就算用最大都封唔實耳道

都係r&b多

今日都係決定將Devialet Gemini 退回😞，聲底其實係鍾意既，可惜其它問題又解決唔到..........唉！

退錢....???

本身用緊 samsung s10+ ,如果依家買buds+ 係咪有d傻仔呀？木耳，無乜要求，只係唔想成日斷線

手機廠始終工業設計真係勁過hifi廠唔少，rssi(藍牙強度)兩回事黎，而家呢個價錢值得去馬，佢個codec對比aac同aptx都有抗斷線優勢

可申請退錢

個人嚟講，如果無咩極致要求，七百機蚊嘅Buds+係幾抵玩，音質唔太差，極少會窒，電量好，呢三樣嘢都交足功課，加埋依家個價就更抵玩。
用開三叔機可以較埋adapt sound，調音更配合你聽覺，音質會再有提升。

Around $1000 budget
冇咩要求，唔斷線聽下歌
WF-XB700 買唔買得過？

紅535? 人聲向
試返最出名果幾隻吧

有無大大用過依類 true wireless 轉頭

小弟未買過藍芽耳機，想問下呢對有冇話有咩大問題? 見格價網都係700幾800蚊

想問Bose qc buds係咪iOS無app用

其實大家用devialet有咩問題
我so far用落除左單邊麻煩啲之外冇咩問題
同埋我都甚少單邊用
想知大家咩環境

1.右邊耳機經常顯示不夠電，無法使用。
2.當連接電話/player後經常disconnect.
3.當每次連接過電話/player後，隔日再連接時就不成功，必須要整個耳機回復原廠設定才可以連接。

第一個問題我一開始都有 用左個零禮拜之後就冇乜事
2 3我都唔覺有 巴打係用幾個device定點
我9成時間連手機 好間中先連desktop
不過連desktop個connection同delay都強差人意
唔知係部desktop舊定隻耳機問題

聲就幾好嘅
但係通話極差同埋冇Transparent Hearing

呢個價位Buds+ 應該無撚敵
（如果你係Android 用家）

想問buds+係咩黎?

想問除咗AirPod系列，邊隻耳機連iPhone最穩定

三星

其實最常發生係入盒唔識斷線, 要再開合多次
但就算電話見無咗藍牙Icon, 但都唔一定斷線叉電
係褲袋, 唔小心快速開合蓋, 又唔識斷線, 用晒啲電
中過幾次無電bug
有時唔識連接要Reset部機

無電係非常之麻煩~
問官方冇Firmware解決不如退款
官方又唔答直接send退款步驟
直接退算

Bose music

雖然我用落ok
不過完全明你點解退
官方個reply咁樣 我開心使用中都要再諗諗

點解b&o唔出anc

我都想知今年唔知會唔會出4.0

筆直一千蚊
想請問下monster clarity 6.0 anc 點睇?
最緊要唔易斷/疾, bass重, 同戴得比較穩唔易甩出黎就得

有無人用過aviot隻te-d01d mk2，ag隻tws04k同nuarl 隻n6 pro？
有無咩評價

如果雜食嘅話Bose qc/E8/MW07+ 邊個好啲

最後執到隻水貨 四百幾蚊，十分唔錯

500蚊收贈品 有保

無計，我想要紅色，焗買水貨

紅色係咪冇行貨 好少見

應該無
淨係見過台版&美版有

好似數碼通出過紅色行貨，期間限定

有bud plus bud pro
bud plus感覺音汁好d
流行曲 rock 女聲 鋼琴

師兄你用左幾耐先同佢講退架? 係寄返法國定係香港門市?
我都心大心細想退,
雖然你講嘅2,3 我都未試過,而1我都試過,解決方法就係開住個app先耳機擺入盒,確保佢充到電先再收埋,但我好似比佢玩咁緊

吓吓開合開合, 真係比佢玩緊

我係網上order
直接 email devialet, 佢會覆番你UPS退貨步驟
之後會收到UPS詳情, Print番label / invoice, 約時間上網收件
Pack好 貼好label/invoice 等去番法國
幾日就收到confirm退錢

係啊好嘢嚟，如果1200買得過

BUD PLUS 賣1000 UNDER姐 細鋪

請問soul sync anc好唔好用
本身想買anker soundcore liberty2 pro
但知道大陸牌子不了
1000以下嘅外國anc
呢種係咪算最好

Btw我都想買Sony sp800n,但學生畀唔起

Buds+ 可以上網收人地全新禮品
我之前買s20 送buds+ 都放左5舊水

如果驚buds+ 收到假貨 check 清楚果貼紙

carousell大把平野汁，二手/贈品/全新行貨都有， 你呢對sp800n我就咁查都已經有全新行貨做緊千一

今日行過買左azla呢隻新出耳膠
摸上手質地應該同之前Xelastec差唔多
不過呢隻短身d 之前Xelastec我都有買黎用過
隔音能力唔錯 但問題係佢果個所謂既熱可塑性
我用幾次之後 除完隻耳機出黎會見到舊耳膠係凹左入去
而且係好難整得番出黎 所以後尾用番同廠既SednaEarfit Short算
希望今次短版改善到呢方面問題

Mtw2想連耳膠用Final Audio E Type定spinfit好
有無巴打可以比下建議

有冇咩平睡眠耳機推薦

約時間上網收件 即係UPS上門收件?

YES~
UPS封Email有個位比你印晒啲送件
另外會比你約UPS上門收件 (你揀時間/地址的)
耳機pack番齊件入盒, 再用紙盒保護好, 文件用透明袋裝好, label向面, ups啲人會check齊就收走

睇住email做就得~

iphone用得唔得，幾舊水咁平
最近跌左對airpods pro 想是但買住對先，冇歌聽好慘

或者有冇其他平靚正推介？ 短暫用住先
個個話4月出pro2，點都等一等

今日到咗falcon pro
連線問題暫時未有出現 一直用緊都好穩定
個盒用揭蓋式 同埋耳機入返盒就會即刻斷電
一開始用原廠mode 音質稍為有啲濛
不過之後自己tune返個EQ setting問題不大
Bass位唔算強 不過聽開女聲既就好適合

可以，appstore有bud+嘅app

會唔會人聲凹得好明顯？

唔會，各方面好平均
如果想人聲出啲可以係個EQ度較

邊度重有得訂？
見官網冇

買左幾錢？

339usd

日馬有

分析力係咪好堅？

請問各位, 如果只係平平地買對返工放工聽下歌嘅True wireless 耳機, 唔洗要ANC, Sennheiser CX400BT 會唔會係一個性價比幾好嘅選擇? 因為見到Amazon 賣緊唔洗100 美金, 所以想問下大家有咩comment? 謝謝

100美金比我就狗衝啦
同Mtw2 同一單元平咁多

分析力我覺得已經接近有線

你覺得同隻爛鬼Gemini比邊隻嘅聲好啲

用開65t 壞左
有冇差唔多介紹

人聲 低音 降噪 budget 2000-3000

Thanks all bro!

撇開連線問題
淨係講聲我會揀呢隻

咁睇嚟真係可以入手喎
btw你試咗個anc未，效果如何

連線有問題?

Falcon連線無問題 得Gemini有問題

試咗
個耳壓唔會話令你好唔舒服
隔音我俾唔到意見，因為我住山旮旯所以無咩好嘈既地方試到

有冇人試過Nokia ANC

係咪有anc?

有機會出城嘅話可唔可以幫手試埋個anc

第一次買真無線
想問吓師兄們有冇咩推薦

耳機用緊IE80S
主要係BASS高質，量唔多都可以

Samsung buds + 點分真假

聽開ie80s咁唔駛諗一定係MTW2

falcon pro有ANC 咩
不過睇嚟今次雙動鐵真係令到佢偏冷聲向
btw 啲底噪點?
我成日覺得藍牙+動鐵，底噪係死症

新手尋日第一次買true wireless,買左 Sony wp800n,貪佢可以做運動+降燥 ，想問下有時窒一窒 係咪正常，尋日用左全日，點解我唔太feel到有降燥咁，好似都聽到周圍既聲

自膠左
得cvc無anc
底噪就一定有 不過對我無咩大問題

就係差個ANC,雖然冇都得..
有冇試通話?用唔用到?

之前見bose有出過

邊度有得試mtw2?

連Samsung wearable, 假貨連唔到

可能eartip唔fit，換下跟住扭下角度
斷線方面，只能講sony一向唔係強項 如果成日斷就攞翻去換啦

好的 唔該

Buds Pro 幾時先有第三方耳棉耳膠

iPhone 用mtw2 要開到最大聲，max volume 係咪無得較

清你去驗一驗隻耳好喎...
定係你iPhone開咗Volume limit

sp800n？

運動無線耳機有冇推介
budget2k

yes

我長開4-5成最多6成ja wor
你係咪太鬆

ios可以？thank you

如果係sp800n嘅話，佢個ANC係咁雞
隔得嗰少少啲低頻聲

想問buds plus 值唔值得升級pro?
同埋而家出s21係咪冇左送pro 既優惠？

1.值得
2.暫時無

有冇pro既戴後感分享下 感謝巴打

Pro 只係試過聲，三頻極之平衡分析力幾好，係有少少似akg 調音，但無Akg 啲高頻咁有光澤同華麗。anc 都正正常常，總體嚟講值1000-1200咁上下聲

有冇人知Buds pro有翻版未驚中伏

用緊Bose quietcomfort earbuds 唔知點解掂咗兩下右耳塞都停唔到首歌 係邊到出現問題

active 75t
$1000算唔算抵買？

差唔多

呢隻大家點睇？

近排見fb好多話執笠出清，啲耳機好平，係咪伏黎？

聽感我覺得幾好,聽得幾舒服,佢bass唔punch但聽得出subbass,人聲無頭中

ANC低頻部份合格,中頻比其他弱,不過聽歌夠做,同埋最方便係左右單元無痛單獨設換,幾爽吓~

係 老是常出現

True wireless 真係勁多不知名牌子出黎賺一筆。。。

有一半牌子係半空跳出黎賣耳機。。。

呢隻聲底同第一代falcon分別喺邊？
一代用家駛唔駛轉？

有無人有comment

我信唔過不知名牌子
所以淨買大牌子（Sony, Samsung, Bose）

點值$1980？
連APtx 都無
咁都93分，Unwire真係無品， 昆讀者

樣樣嘢80幾分， 但總分竟然有93分

華仁真執

美馬而家賣緊$1183送香港

買咗 JBL REFLECT MINI NC
下載$20一首16-bit/44.1kHz
覺得好撚垃圾
同聽幾mb一首mp3無分別
似幾十年前阿伯賭馬用果啲有線雞耳筒咁

咁平？

unwire d評分著把啦
128kbit試音質都夠膽死

本身買左日森CKR70TW
寄到日本個集運倉唔比再寄黎香港
搞到要退
想問直送香港唔經集運係咪送到過黎

搵啲肯寄嘅集運囉

千二低玩喎又

而家寄到去個倉佢要我比100蚊手續費先比我退
費事再買 又唔運 又要再退
我估係因為個盒大大隻印著鋰電池所以唔比我運

點解要集運唔直送 仲有得退稅

因為咁岩係ebay又有買野 柒左
姐係直寄可以運
退稅又點退呢

本身隻野有得直送香港 你打香港地址就得
退稅佢會扣番日本本地消費稅果10%直減落件貨度
你擺落chat埋單就見到平過佢原先個價
同埋直送因為apex加曬價關係 而家同dhl只係差幾十蚊
所以我而家日馬買野九成都直接dhl算快好撚多

日本集運好多時就算肯寄電池類都只可以一件貨入面唔多過兩粒
好似無線耳機呢d左右耳加盒3粒電就九成寄唔到
switch果陣都係咁 因為左右手制加主機有3粒電
佢就算肯寄都要幫你開盒分開寄
好似係因為申報問題定過關問題
除非你集運會用到DHL呢類佢地肯幫你搞報關
或者日馬直送佢會幫你搞埋報關所以可以寄到

買黎玩下囉
見佢留言度D人話好過MTW2

Thx 巴打on99比左100間集運野

完全睇都無睇就買左 好彩有得退返錢 唔係就大獲

用緊n6 pro不過兩邊個殼都跌到有裂紋，間中會輕微鬆開禁唔到d制
9成時間聽女聲，想問如果換CKR70TW算唔算有升級

用MTW1 用左幾年舊電就黎打柴
應該買多部 MTW 定 MTW2 定CX 400BT

定有無方法可以換電

Unwire
仲好記得10鳩幾年前，
係咁鳩推Samsung, 勁踩iPhone,
點知班所謂記者係用iPhone

CX400BT
同mtw2一樣只係冇左個叫好過冇既ANC

而家邊到出buds pro行貨最平？

過咗2年保養期未

過左啦 如果過保幾錢

過咗就算
買過隻

$2k 預算
BOSE QuietComfort Earbuds 定 Fender Tour好
or 其他更好選擇？ BOSE個外型幾岩胃口
平時只係用開垃圾AirPods
想聽聲靚啲 有抗噪 同最重要做運動冇咁易甩

而家mtw2保養一年定兩年？

我過年前買2年保

ANC BOSE第一,運動就有翼好D,聲就要試自己口味

啲降噪功能係咪會減弱？用咗兩個月BOSE QuietComfort Earbuds感覺弱咗

同問
nuarl啲女聲真心正
試親其他最後都係用返nuarl

就算DHL都係一個盒最多2粒電
之前寄airpod都分開2個盒

你直寄定集運?
我MTW2日馬買DHL一盒寄到

冇 我之前寄比我女朋友，直機香港寄出

會唔會因為自己寄同公司寄有分別?
因為我SWITCH都係日馬買直送香港 都係DHL就咁一件過寄到

今日到 更新中聽日有新野用
多謝公司個折扣

日馬係咪冇保養

黎到有壞可以同CS申請退貨
保養就唔清楚

邊部黎?

木馬已經有全新500

咁快有流野

想要輕身講電話好既耳機有咩推介

比中資收購左既丹麥牌子

真心小鳥唔錯 係貴左小小
但如果唔追求輕身佢大把alternative
想要輕身都可能大把, 但我揾唔到

諗緊 Bose qc 定 AirPods Pro 好
定係實惠d既 sennheiser cx 400bt

Mtw2

巴打是咪22000yen+ 963 運

我舊年6月買 ￥ 23,075 + ￥ 1,207運

想知buds pro定xm3 anc好啲

Fender 對Tour 依家完全無人講 唔通剛剛出果時全部都係線稿推post
利申： 用緊有線 Nine-1, TWS 就sabbat e12

佢好似得中上部分先有反應，校大細聲都由中拉到上or上拉到中

運動用係咪得acrive75t 同sp800n 簡
定係等active85t好，但好似影都冇

個POST有人討論過呢隻野咩
印象中好似得一兩個係話自己有買到

係咪鱔稿好易睇既姐
多數鱔稿就係同一時間一大堆關於佢既review出現
酒店buffet係咁
耳機都係咁

近排吹得好恆果隻解碼耳放L&P w2
同之前lotoo s1都係同一個玩法

QC Earbuds

之前唔見左Sony 對wf 1000xm3 想買番對新嘅無線黎用 想問下佢個對wh 1000xm4 好唔好用

其實用左1日 QC Earbuds 覺得唔知係個膠唔好定係咩戴左唔開歌成日都聽到背景聲 noise Cancelling去到10
轉左膠就會岩位但係會甩出嚟
同埋唔知係味錯覺 WF1000XM3 聲同隔音好似好過 QC Earbuds

Eartip唔fit size

就黎夏天，真係買耳牛？
Wh1000xm3抵玩好多，又有aptx

一直對耳牛有啲興趣 想試下 但係唔知好唔好

1同2都唔岩
1岩窿但會甩
2岩耳仔但窿唔岩有背景聲聽

Google下有無邊隻耳膠/耳綿岩囉，原廠可能差啲

驚你後悔 熱到仆街，耳牛而家全球都唔係幾賣得
Xm3同xm4嘅分別只係功能，核心嘅音質同降噪無任何分別，我覺得xm3抵到爛

Sony耳機配手機無任何加成
Sp800n anc麻麻，可以等下xm4嘅，或者等唔切就直接wi1000xm2，xm4如無意外都係同一塊晶片，anc差唔多但分分鐘無aptx

wi1000xm2過budget
或者買返wf1000xm3

千7有找都過budget? Wf1000xm4肯定貴過wi1000xm2啦

未睇市價1700接受到

有無人留意過Libratone TRACK Air+ 2代 ？ 上網睇評價幾好，聽歌同講電話個質素都唔錯咁。

問下冷門野，Monster Clarity 6.0 ANC，有冇巴打有留意。

睇台灣評測話有獨立chip做抗躁，所以ANC同AirPods有得揮。想要抗噪勁d有時要work from home

本身想買anker，但原來係中國牌子

好用一定好用 但你預夏天唔開冷氣用唔到

$1000 樓下
有咩推薦

Samsung Galaxy Buds+, $7xx 聲、戴、功能都叫做樣樣齊

我有wh1000xm3,唔係10度天氣都唔可能出街用....不過係屋企我就完全用佢

THANKS 我睇睇

Lenovo LivePods 真無線藍牙5.0耳機

$1 對....點睇???

上星期US Amazon買左對MTW2, 開頭用都無咩事
但呢2日搭地鐵成日都窒, 尤其企近門口更嚴重
有無人都係咁

我覺得咩牌子都好
香港地天氣係街都好難耳牛

Smartone buds live 700+,大家點睇,原本想65t,粗粗地跑步減肥用,家陣live呢個價貌似幾吸引,thanks先

noble falcon pro睇佢intro又話有noise cancelling chips 但就唔見話有無anc

搞到我都係15 16緊

But this is a subjective matter since not everyone’s ears are the same. But for me, it’s better to use aftermarket tips for a deeper and flusher feel. This way I managed to provide myself very good isolation levels despite the absence of active noise canceling technology. The earpieces sit in my ears comfortably as well. So it’s not an issue to have them in for a few hours.

但係佢又有noise through功能

Mtw3 大約幾時出

可能好似AVIOT隻D01M咁係所謂既自家ANC

隻bd21j右耳開始有電流聲了

見到MOMENTUM True Wireless 2 水貨1400近排跌壞咗第一代想買了

兩隻都有
你問我 我鍾意MW07 plus既聲多D
戴落穩陣就一定MW07plus 因為有耳翼
但如果耳仔本身細既戴得耐可能會痛
因為MW07 plus比較大粒
如果你係想用D塞住塞實隻耳仔既 就揀番mtw2

Mtw2 用comply grip pro 會唔會隔音啲？用膠唔係好隔，用咗綿會唔會好懵

兩隻都好聲，睇吓你鐘意咩聲

仆佢個街
啲電流聲愈黎愈勁
有無得整？

等xm4

兩個Brand啲聲都唔同取向邊有得比
同埋點解會拎廢同無ANC嚟比，有點睇都好過無啦

但去試
個anc有啲流

65t 75t 全部都唔跌價，咩原因企得咁硬

想要耳機盒細，又有anc既耳機，有咩推介

QCC5系自帶既ANC期望唔駛太高 只係叫有好過冇

有冇人買用過呢隻
texhnics true ,EAH-AZ70w

啱啱見佢特價, 仲手痕買左

邊隻降燥勁又有aptx 介紹?

Senn. 比較三頻平均，低音下潛唔錯但冇Sony嗰種低音咁硬，我都唔識點形容
人聲相對冇咁突出，樂器音場個包圍感係佢地比較出名嘅調音

E8就相反，人聲出，Overall音色都唔差

結論：冇得比，自己去試聽

aviot......qc真係好差，垃圾級

你呢個條件我覺得暫時係冇一隻符合到

降燥勁既暫時數落都係XM3/BOSE QC 兩隻都係自家晶片唔會有APTX

越新越差
當年D01B同D01D我反而去到而家仲正常用到冇事

人在外國，想買mtw2但特價咗都要成2400hkd